蘋果聽日出紙25萬份

天水圍救人小隊Channel:

"聽日出紙25萬份，唔好同我講你嘅憤怒只係last到一日。

聽日同之後每一日都要繼續買爆佢！

圖片來源：蘋果記者"

希望今日有打破到紀錄

今朝買唔到
聽日買

推！

繼續買 線上線下一齊買

一日一蘋果

推

push push push

push push push
push push push

唔好再加印
最多唔夠賣算
BTW都係勸大家再加多個網上ACC
好過佢日日估要賣幾多

推！！！！！！！！

繼續一日一蘋果

買開就日日買架啦

聽日再買

聽日繼續買

今日買定到 聽日買

繼續買

有啲搏

寧願佢每日keep到個數，大家繼續支持好過三分鐘熱度。
香港人無理由養唔到一份報紙

日日買

嚟緊會試日日買

屋企睇左十幾年

日日買無難道

東方遠離我

Fake news遠離我

買買買買硬，一日擺一份係公司！

直接課金更好

好句

推
但長遠要訂閱網上版

賣撚晒先講啦

推 加埋網上訂閱

繼續買！

要買返今日果份喎

記住報紙係要日日買㗎

再黎要買到佢斷

反而想知今日回紙量係幾多

最驚有d手足買完成堆又放係報紙檔/7仔，最後回紙

老實講⋯我寧願睇app版

香港人三分鐘熱度
唔好加印

邊到有得買
今日去幾區都冇貨

冇錯，加印無謂，買唔到就明天請早

push

許加印

黄埔 將軍澳 藍田 大撚把啦

Keep住團火，日日買

唔只齋買紙啊，網上訂閱/VIP/撐學生/壹周刊大家盡做啊，一定要令🍎🍎長期經營到

我見到好多人話好耐冇買報紙...今日先知咁多人平時冇買

我買左都冇睇本身有訂閱....習慣左係app睇

要養成買蘋果日報既習慣

養成習慣

推，大家要keep住

推呀!!!

唔知下午仲買唔買到呢

Push

我連加咗價都唔知
停咗係$6個年代

買！

Support Apple Daily

Push唔好淨係得幾分鐘熱度

老實講, 買紙版係表態
日日咁樣掃, 浪費好多紙張

真係幫蘋果, 訂閱多幾個仲好
前排話訂閱量跌左. 退訂班人重訂都幫唔少

或者會唔會出張 訂閱卡 (類似點數卡)咁
之後有心人/大戶買一堆 再拎去派比想睇但無錢睇既人
或者比區議員派

或者黃店訂報, 每日訂十份廿份
黃店無錢就睇下 邊個有心人有錢幫訂

買

習慣一日一蘋果

買爆蘋果

兩邊都做

㩒錯制push多次

咁今日出左幾多?

係咪少左個零，連登仔話二百萬份都買到架喎

再買！買多幾份拎去派

pish

其實今日賣成點

有幾多能力就盡量買幾多

將軍澳邊度有?頭先出去逐間望全部清哂

Burn Hill: 把買斷蘋果變成生活習慣

其實買得多報紙都唔及落廣告
有幾多人知有間茶葉會落蘋果廣告?
其實明星酒家都會落蘋果廣告 (唔代表黃)
最好習慣日日買一份, 多返廣告商先係重要

蘋果收錢係米計出紙-回紙？
買左唔拎走會唔會俾人食左水？

幾時會知今日賣成點

網上貨金好過
買實體熱潮得一日架炸

唔該咪3分鐘力度

呢個熱潮會去到幾時

同意
推 網上訂閱 加壹週刊

Burn hill D文法做乜事

有心買點會買唔到呀？
偽黃？

推動subscription先係大趨勢

買實紙派比廢老都好呀

我老豆都買咗

其實出左贈閱劵同訂閱卡差唔多
比完錢將個code比人就可以送比人睇

其它報紙依加印幾多份

屌玩咁你
你敢玩我敢買

屌玩咁大...
打錯

聽日一定買

感覺上有張實體卡, 好似比較容易派到出去

提防五毛扮極端分化

黃衛兵咁都有得進場

回紙幾多?

諗多左 蘋果賣一百萬份 都唔會有落廣告

香港人三分鐘熱度，聽日已經無人買

直接網上課金會直接d, 不過有紙張都買啦

買買買

聽朝又買

香港人既憤怒唔條一日就無晒？

照買！

應該有請小編幫手

永續支持請訂閱蘋果&壹週刊

繼續撐

收到 聽日繼續買

每日爆買！

99蚊本書仲有好多
手足幫幫手

真

成日笑畫面靚但表態真係有用
不過全世界只會報第一日最墟冚嗰下

第二日開始冇人報
冇廣告其實越印得多越蝕
有心撐不如去課金好了
唔好嘥紙又蝕錢

有啲便利店唔會擺喺地下，有時會走漏眼
巴打你試吓問吓店員
唉我見到樓下嗰間一大疊
我自己都買咗5份

唔好淨係 係咁鼓勵課金同網上訂閱

造高股價 同 買爆蘋果報紙
都係 公關

課金同網上訂閱係冇人知咩成績嫁
要向國際彰顯民意 只能買爆實體版

某d區無哂貨，有d區好多貨，要分配下

下.....

推 一定買

agree

Push!!!

有冇人知9蚊有幾多落報紙檔袋幾多落蘋果袋？

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

繼續買 唔好三分鐘熱度！

subscribe please

Push push push 🍎🍎🍎

up

有啲偏少少既報紙檔真係好多貨淨
再加上過左返工時間先加印
Miss左返工嗰陣真係少左唔少生意

其實訂閱同報紙銷量都好緊要㗎
唔好再叫人買唔到就訂閱啦

唔係完全否定紙版

只不過咁多人著重畫面
但買完周街擺係到等人拎, 拎唔晒 都唔係好睇
我諗唔係環保撚都覺得浪費好多紙張掛

或者買完送去黃店,
送去區議員辦事處,
睇下佢地幫唔幫到手派

周庭單野一定要好好煲大佢

P U S H

富寧大撚把

其實買多幾份支持我明嘅，但買多之後派比其他人係代表咩？
因為自己出咗錢又唔想㗰？怕人買唔到無得珍藏？無心鬥黃，純粹真心唔明。
因為我又好似未見過人買旗，會買多之後貼比人。

多人買果區入多啲
少人買果區入少啲

咁你買唔買到？
我行左6間都買唔到，幾個fd都係咁
有幾出奇？

其實係應該訂閱佢地先有長期收入

一人一份 繼續買呀

每日keep住買一份 記得攞走就最好

Pushhhhhh

買撚晒你

長遠嚟講，訂閱最實際

訂閱

買撚哂佢

Metoo

今日55萬賣唔賣得哂？
聽日繼續撐

我有很多份！送份給你

訂撚左好耐啦 買埋實體姐

推到啪啪聲

我今日保守估8蚊

我買了很多份！ 送份俾你

買咗25周年特刊未

收到

每日一蘋果，
中共遠離我！
日日買，
日日食！

同我買爆佢！

$6仲要送包紙巾

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

講得好

聽日繼續

兩樣一齊買

買呀

搵唔到

便利店可能收埋咗，我見過報紙檔重有好撚多

買。

推光復香港 時代革命

買！買到中共冧擋！

高估咗香港人

係喎 賺完再回紙 香港人一定做得出

聽日都要買呀

正
聽日冇人同我爭

支持

55萬份我地買唔矖,廿萬都重可以日日買

係日日都要

係信連登仔姐 仲諗住2百萬如果往後日子都印咁多就唔好信 唔會有人每日都會買10幾20份

印咁多做咩

25萬份 輕鬆啦

我今日一直叫人咪撚浪費，直接拎張信用卡出嚟啦

推啊

一日就好 睇開電子版

有問題，起碼買足7日！

我知有7仔經理將客人買左嘅蘋果日報，客人要求放係鋪頭俾人任攞，但經理又攞返去賣

*冇問題

多謝樓主幫手pin

呢條好明顯唔係黃衞兵 係假膠啦

「黃衞兵」係對家創造出嚟污名化我哋

唔好亂用

買左

聽朝再買

推啦
不過真係冇可能日日買實體
之後十萬份一日應該得

今日買唔到
聽日買到啦掛

撐蘋果撐到底

喺蘋果賣廣告即係屬於黃色經濟圈

你印我買

買！

建議聽日大家晏少少買(朝早9點後)
等啲藍絲廢老俾咗錢買馬經先
燒對家錢先 買唔到後日大後日再買都未遲

ok

每日一蘋果

日日買～

推出

要繼續買！推

多謝你提！

齊上齊上

50 萬真係賣唔晒. 有啲黃絲買張報紙都驚

掃黎派！

明白。收到。

推一推先

再買

希望聽日買到啦

買報紙都驚

每日任務嚟 keep住啊大家

sls

【想支持🍎🍎，仲有呢個方法】

衷心感謝香港人愛護壹傳媒！見到大家不斷留言打氣，訂戶人數再次急升，讀者買報紙買到「洗晒版」，就連VIP計劃都多咗好多人參加，我哋真係好感動，心意全部收到晒！

以下仲有少少嘢想大家幫忙……

除咗你而家睇緊嘅蘋果FB之外，集團內各單位仲有好多平台，等緊大家「課Like」㗎！想支持我哋，可以Like以下Facebook、Follow IG同Twitter，Subscribe YouTube、加入埋Telegram頻道，都會幫到我哋！記得多多CLS（Comment/Like/Share），有你哋撐住，我哋一定都會撐落去！

【香港蘋果日報】
FB
IG instagr.am/appledailyhk
TG
YT

【Apple Daily - English Edition】
FB Apple Daily - English Edition
TW

【現場 － 蘋果突發】
FB

【蘋果攝記】
FB

【娛果 - 蘋果娛樂】
FB

【蘋果ATM】
FB
IG instagr.am/appledailyatm

【investMAN】
FB

【全球樓行】
FB

【果籽】
FB
IG instagr.am/as.appleseed
TG
YT

【籽想旅行】
FB
IG instagr.am/travel.appleseed

【籽想好食】
FB
IG instagr.am/food.appleseed

【健康蘋台】
FB
IG instagr.am/health.appledaily

【動物蘋台】
FB
IG instagr.am/applepetform

【Gadget Guy】
FB
IG instagr.am/gadgetguy.appleseed

【飲食男女】
FB
IG instagr.am/eat_travel_weekly
YT

【三餸一湯】
FB

【體蘋果】
FB
IG instagr.am/appledailysports

【一家人】
FB

【蘋果日報慈善基金】
FB

【北美蘋果日報】
IG instagr.am/AppleDailyNA
TW

【3分鐘專題】
FB

【壹週刊】
FB
IG instagr.am/nextplus.hk
TG
TW
YT

【Deluxe】
FB
IG instagr.am/deluxehongkong

【add 名人時尚】
IG instagr.am/add.appledaily

【蘋果Fun享 Apple Daily Fun】
FB
IG instagr.am/appledailyfun

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

廿五萬份 係咪睇小我地

聽日會買返本

希望聽日都會周街都無

今日55萬份真心少。。。如果講200萬人上街。。。

有心既 可以又買又每月捐錢

每日一蘋果！

加多d 係咩玩法姐係多d 銷量多d 廣告收益？

點滴成金 香港人 加油

如果粉嶺人可以去幫襯粉嶺天秤商場m記隔離間黃報攤
呢本嘢真係抵屌 又大份成個大腿咁長又全彩色160幾頁

聽日繼續！

真心 啲廢老都可以日日咁堅持買東方 點解我哋唔得

今日買少左
聽日會買多份!

今日賣唔晒個啲會唔會賣返
我地照買

靚抽

推 買到佢冇紙印

自膠用咗不推文再推

香港人三分鐘熱度

要將買蘋果變做習慣

我買完除咗打卡之外可唔可以放區議員到
比其他人拎嚟睇 當免費報紙咁派？
長遠每日咁做 又得唔得呢？

長遠支持蘋果

新聞自由已經無咗，一日一蘋果係必需要做嘅嘢

今日買唔到，聽日一定要買

聽日頭版 唔買唔得啦

睇開網上版都可以買報紙
我得閒就買俾屋企隻淺粉紅
希望改變到佢

25萬？當我哋香港人流架，起碼加多個0啦

真心今日睇完蘋果覺得資料整合做得好好，睇得好舒服。疫情一個表出曬一目了然！

手足 訓醒教識做啦

推呢個

又要6 7點粒個口罩落街

馬都要休息 咁熱仲跑 馬都會中暑